Теперь нам нужно написать небольшой конфиг файл. Создайте в той же директории, откуда вы собираетесь запустить ClerkCloud, файл config.yaml. И вставьте следующий код

```html
server:
  address: ":5000"
db:
  database: "ClerkTest"
  url: "localhost"
```

*server address* - это порт, на котором запустится наш сервер. *db database* - название базы данных, которую будет использовать ClerkCloud. *db url* - адрес базы данных

Теперь мы можем запускать нашу базу данных :balloon:

Для получения доступных комманд, вызовите исполняемый файл с флагом --help


```help
windows.exe --help 
```


[Что такое СlerkCloud](whatisit.md)